在內地叫雞叫正被15日坐監之晚晚食燒老鼠肉

想知再講哪天夏天24歲九十年代時

唔可以比錢解決咩？洗唔洗剃頭？

做乜唔搵狫蚋-救你?

追

錢又比左頭都比佢玩埋都要坐15日行正

我去齊三沙一水同向西羅湖村

lm

比得唔夠？

如果同條大陸妹開房
係咪最好自己開定
唔好同條大陸妹一齊開？

仲有無仙人跳

其實要問佢全名幾歲同埋講係朋友識既，唔係就坐硬

有啊試過比人兇拎開山刀

講多少少先啦

跟住點

你想知咩架

開頭係我地中左招坐左白板車去到一間似k la ok既聽點知有女女陪你玩一陣後叫埋生果就大件事啦

15日基本每日係做乜野？
同埋食老鼠肉？

入臭格下午出去散步夜晚食果d肉係臭架完全唔係普通肉

食過垃圾味又坑渠肉未

我記得d臭雞捉左要比佢地公安屌

係認真做愛

入去要俾幾錢？
有冇打你？
有冇得俾錢了事？

行政費1-3萬到，拍鳩我頭可以比錢了事但係要比幾千梳通

會唔會留案底？（內地/香港）

認真唔好返大陸叫雞好撚慘

你入去都比左1-3萬啦
唔差在俾多幾千了事啦

90年代有15日行政拘留？
三沙一水係2000年頭喎？

佢點分你係叫雞定認識?
就咁講對方名同歲數真係會信?
係酒店開房都直接踩上黎?
其實捉到真係任佢UP
大陸人扑野都提心吊膽

留都係留大陸關香港咩事

就係無甘多，叫雞帶甘多預左咩

係同你名一樣痲

我打算同個大陸同事開房,
諗住俾多間房錢, 叫佢行過黎俾我屌

咁俾黎做咩伙食都無好過

都唔得，要回鄉正登記

食老鼠肉

無俾連老鼠肉都無得食？

樓主有肉食就好啦，我餐餐食芽菜飯炸

係唔係剩係深圳捉得嚴

講下比人捉個流程、同入去個過程
其實好多人想知，你講多少少

比人搜到有精既安全套你就坐硬射完個套一係你食左佢一係條女吞左佢

唔係

我試過三次比人捉過三次唔同場

有次係唱淫k，有次係租房，仲有次係羅湖村同向西都有

好撚驚架比人捉現在都好多後生仔去向西村同羅湖村

點解唔死撚左佢
叫雞仲要被人拉咁撚on9

向西係20-30歲女女羅湖村係13歲至20歲中女既你叫佢收皮做咩雞

所以開😂post叫人唔好去叫雞留港屌雞仲安全

對唔住我真係溝唔到女屌下雞好正常我有比錢屌閪架

但點解回應我post

真?你又知咁做公安都算荀工

Yes 大陸公安仲惡過香港公安真係分分中整死你

咁有咩方法, 減少俾人掃
開房又影相又盛,
佢一Check 回鄉証 + 國內身份證既, 就已經可以爆門

啲雞踎既倉都係由男獄卒睇?

有次，朋友驚驚青青咁打電話黎叫我上去羅湖救佢，唔係認得佢把聲，仲以為詐騙電話
，帶左萬幾人仔。

依家仲有冇呢隻歌仔唱 定係已經收儉咗

on9 雖然我冇試過, 都知香港好少幻幻, 又貴又冇服務

樓主, 幾千蚊梳通即係幾多千? 點開口同佢講
即係俾幾千佢就走得, 唔洗坐又唔洗1-3萬行政費?

現在好煩好賤上賓館同酒店以經用回鄉正查到你要爆你房唔難

係同我一樣羅溝派出所

緊係啦無啦表面野最緊要講無錢

安全最重要

有d仆街狼狗叫條女扑野，拎開山刀捉你黃腳雞

你地想知大陸狼衰野想知再講

15日達人

13歲

內乜柒地呀

屌你我以前係上面溝到條女用百幾蚊食串燒以經好好豪條女夜晚幫你含到你驚含到你怕百幾蚊你想食咩肉都得百幾蚊想食咩菜都仲得

唔敢當

真係架我試過有表姐十八歲做佢表妹就係佢養但係仲細過十三四歲佢一邊睇電視我一邊屌佢

早出世真好

好似初犯就15日，再犯唔係要半年勞改咩